【公投】今時今日，大家對警察信任還是不信任。

信任

不信任

警犬

信定唔信，請投下神性一票。

中六畢業同IVE仔可以點信?

暫時有5票投佢地

「警察=有牌黑社會」 呢句我以前都唔信，自從見識到某個做警察嘅親戚可以點樣顛倒是非之後，真係對警察無乜好感。

好多廢老廢中奶共狗話唔打點執法噃

乜警話反送中得兩萬幾人，有無人信?

呃負評，成全你。

你可以正皮架

正評死全家。

去過警署都知d 差佬點樣hea 鳩你

有9票正皮

身邊有差佬fd就知佢地有幾咁hea

有啲都正常啲、但大部分都鳩到飛起

不
打人仲可以揾籍口
一哥又要死撐唔道歉

依家係講信任還是不信任警察，不是投hea 唔hea.

態度咁差點信？ 諗野諗多步ok?

7警玩野已經係經典啦

屋企人，或你條女都會對你態度差，但你會信佢地?

信佢弱智兼低能，所以得出呢條數。

你要你嘅屋企人或者你條女幫你 但係佢Hea鳩你或者態度差你仲會唔會信佢會幫你？

你去香土，鳩人鳩地，yahoo 果d睇下，大把廢人信架

會架，屋企人成日hea鳩我，但我係好信任佢地，hea同信係兩件事黎。

唔信

死撐

唔支持佢地會唔咁做?

不是死撐，hea同信任完全係兩回事黎。

嗰啲係廢老廢中集中營。

唔會入去啦⋯⋯ 入咗去成個人都被同化。

我耐不耐都會過去撚下班狗

信任 14

不信任 205

請投票，我會按時報數絕不15萬作細兩萬架。

妓女尚可相信

我信屋企隻狗多啲

不過倪匡近來否認有講此句。佢話：我好尊重妓女架，點會咁講

狗唔會作野囉。

積下口德啦

比負評果D
記住一樣野, 有事果陣 唔好報警

因為你地唔信警察, 咁即在你地心目中, 報警都無用嫁啦

咁如果你唔信你老闆，係咪唔出糧先?

咁你唔信共產黨係咪唔飲東江水先?

有親戚做警察

都知根本成班都係同爛仔無分別

信任 20

不信任 312

戇鳩logic

對佢地不信任唔代表報警無用

既然你唔信佢地, 咁你仲向佢地求助

呢D係唔係叫犯賤??

咁你唔信共產黨，你又飲佢f東江水?

純粹討論，得罪莫怪。

戇撚鳩
咁佢有出糧架麻

好多廢老大聲講
話「香港班後生仔應該要俾人管下」

都話左奶共係特別弱智架。

乜97後仲有皇家香港警察咩？？

只見蝗家香港警犬囉！！！

警察都有好人

咁企街都有女神！！

乜警察無糧出？
我有交税就有權叫佢做野嫁啦懵撚五毛

蝗家乜警只會保護蝗

信唔信
有冇用
好明顯兩回事

on9 啲警察唔做嘢架啵 淨係識叫人簽同意書

收皮啦
前排欺凌嗰兩單嘢點計呀 報案有用咩

有做野架十幾萬遊行人數作細到兩萬

香港無左警察治安可能會更好

警察d犯罪案多撚到啦。

信任

佢地會打市民，犯罪，同做狗

打完市民又唔認重要屌番你，犯罪犯到係警署強姦真係痴撚線，做狗? 一味奶共偏幫蝗，根本就係公安黎。